Telegram又死左？！

web版同mobile版都上唔到！！

你比人hack rip

上倒

我一個ac得一個唔得

收到訊息通知，但係上唔到

error 500

點搞

用唔到

被hack？

Load到了但冇咗connect唔到個段時間既msg